有無人證實連登同香港嘅平行時空真定假？

1.好多人移民走資
2.donki好多人
3.身邊無人失業
4.樓市股市gogogo

失業唔會日日走上黎講自己失業

咁係咪真係好多人失業？

我係其他人唔知